★停不了的自殺！今次打孖上2個廢中！

一對分別姓呂（59歲）及姓吳（56歲）夫婦，今晨2時許，駕乘凌志私家車沿昂船洲大橋駛往機場方向，至近橋面中段位置停車。管制區職員透過閉路電視見到兩人落車，未幾失去其蹤影，到場後只發現私家車，車內插有車匙，惟空無一人，於是報案。

警員趕至現場，發現欄杆上有鞋印，在私家車內檢獲該對男女的身份證及一封遺書

多到出唔切post

呢2日 以為係香港自殺日

似

有車都自殺

樓主都未死

你都未找數

又找乜能野數

高登無左咩

啲伍鑿好忙

支那狗行撚開啦

U again

X2